所有HKU PG 人入來填問卷

你地今日早上七點左右收到封PGSA既問卷調查既
唔該所有人幫手填一填份問卷，無打星可以唔填，但第14條要tick "Yes, HKU needs to do something more" 之後會出第15條，跟住唔該tick "Financial compensation"，幫幫手

help push

Push

已填

Filled

請大家幫幫手，張問卷今日到期